Deze brief is echter geschreven en verzegeld en verzonden.
de economische activiteit was klaar en Harriet veilig.
Ze was de hele avond nogal laag, maar Emma kon haar beminnelijke spijt betuigen en soms afgelost over haar eigen genegenheid spreken, soms door het idee naar voren te brengen Mr Elton.
"Ik zal nooit meer worden uitgenodigd voor Abbey-Mill," zei hij eerder treurige toon.
'Noch, als u dat wel was, zou ik het ooit kunnen verdragen om afstand te doen van u, mijn Harriet.
